(外國連登仔）捉完老鼠仲要食埋佢

比老鼠口爆

有冇咁餓

rat balls